Input/Util - ista shema kao i kod 1. labosa

Symbol - sučelje kojeg implementiraju završni i nezavršni znak
NonTerminalSymbol - nezavršni znak
TerminalSymbol - završni znak
Production - lista simbola, služi kao desna strana produkcije